# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 软件包版本\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-05-13 19:44-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO：MI+ZONE\n"
"Last-Translator: 完整名称<EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: 语言<LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../baseApp.cc:249
#, c-format
msgid "Using log file %s\n"
msgstr "使用日志文件 %s\n"

#: ../baseXml.cc:302
#: ../baseXml.cc:360
#: ../baseXml.cc:759
msgid "Invalid response"
msgstr "无效响应"

#: ../baseXml.cc:303
msgid "Invalid \"result\" in XML."
msgstr "XML 中的“结果”无效。"

#: ../baseXml.cc:325
#, c-format
msgid "Unknown error: %s"
msgstr "未知错误：%s"

#: ../baseXml.cc:361
msgid "Parameter with no name."
msgstr "无名参数。"

#: ../baseXml.cc:381
#, c-format
msgid "Invalid response: Parameter \"%s\" has no value."
msgstr "无效响应：参数“%s”没有值。"

#: ../baseXml.cc:525
msgid "Unsupported protocol"
msgstr "不支持的协议"

#: ../baseXml.cc:527
msgid "Invalid URL"
msgstr "无效的 URL"

#: ../baseXml.cc:529
msgid "The proxy could not be resolved"
msgstr "无法解析代理"

#: ../baseXml.cc:531
msgid "The host could not be resolved"
msgstr "无法解析主机"

#: ../baseXml.cc:533
#: ../extraTranslations.hh:50
msgid "Could not connect to server"
msgstr "无法连接到服务器"

#: ../baseXml.cc:535
#, c-format
msgid "HTTP error %d"
msgstr "HTTP 错误 %d"

#: ../baseXml.cc:537
msgid "Connection timed out"
msgstr "连接超时"

#: ../baseXml.cc:539
msgid "SSL connection error"
msgstr "SSL 连接错误"

#: ../baseXml.cc:541
msgid "Too many redirects"
msgstr "重定向太多"

#: ../baseXml.cc:545
msgid "Transfer error"
msgstr "传输出错"

#: ../baseXml.cc:547
msgid "SSL security error"
msgstr "SSL 安全性错误"

#: ../baseXml.cc:552
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: ../baseXml.cc:560
msgid "The View Connection Server connection failed."
msgstr "View Connection Server 连接失败。"

#: ../baseXml.cc:561
#, c-format
msgid "%s.\n"
"\n"
"Verify that the view connection server address, port, network settings, and "
"SSL settings are correct and try again."
msgstr "%s.\n"
"\n"
"请验证 View Connection Server 地址、端口、网络设置和 "
"SSL 设置是否正确，然后重试。"

#: ../baseXml.cc:760
msgid "General error."
msgstr "常规错误。"

#: ../baseXml.cc:784
#: ../baseXml.cc:825
#, c-format
msgid "Invalid response: Unknown response \"%s\"."
msgstr "无效响应：未知响应“%s”。"

#: ../baseXml.cc:810
#, c-format
msgid "Unable to save command text for %s."
msgstr "无法保存 %s 的命令文本。"

#: ../baseXml.cc:842
#, c-format
msgid "The server \"%s\" may not be a compatible View Connection Server. Check the "
"server address and try again."
msgstr "服务器“%s”可能不是兼容的 View Connection Server。请检查服务器地址并重试。"

#: ../baseXml.cc:946
msgid "Request cancelled by user."
msgstr "请求被用户取消。"

#: ../broker.cc:555
#: ../gtk/window.cc:2069
msgid "Connecting to the desktop..."
msgstr "正在连接到桌面..."

#: ../broker.cc:921
msgid "Unknown result returned"
msgstr "返回未知结果"

#: ../broker.cc:939
#: ../broker.cc:1479
msgid "Error authenticating"
msgstr "身份验证错误"

#: ../broker.cc:988
msgid "Your new RSA SecurID PIN has been set"
msgstr "您的新 RSA SecurID PIN 已设置"

#: ../broker.cc:989
msgid "Please wait for the next tokencode to appear on your RSA SecurID token, then "
"continue."
msgstr "请等待下一个令牌代码出现在您的 RSA SecurID 令牌上，然后再继续。"

#: ../broker.cc:1023
msgid "Unknown authentication method requested"
msgstr "请求了未知的身份验证方法"

#: ../broker.cc:1024
#, c-format
msgid "Received unknown request \"%s\" from the broker"
msgstr "收到 Broker 的未知请求“%s”"

#: ../broker.cc:1075
msgid "Invalid response from server"
msgstr "来自服务器的无效响应"

#: ../broker.cc:1076
msgid "Invalid PIN Change response sent by server."
msgstr "服务器发送了无效的 PIN 更改响应。"

#: ../broker.cc:1305
#: ../broker.cc:1351
msgid "You are not entitled to use the system."
msgstr "您没有权限使用该系统。"

#: ../broker.cc:1532
msgid "An error occurred"
msgstr "出现错误"

#: ../brokerXml.cc:209
#: ../brokerXml.cc:216
#: ../brokerXml.cc:224
#: ../brokerXml.cc:747
msgid "Invalid response from broker"
msgstr "来自 Broker 的无效响应"

#: ../brokerXml.cc:210
msgid "Invalid \"authentication\" in XML."
msgstr "XML 中的“身份验证”无效。"

#: ../brokerXml.cc:217
msgid "Invalid \"screen\" in XML."
msgstr "XML 中的“屏幕”无效。"

#: ../brokerXml.cc:225
msgid "Invalid \"name\" in XML."
msgstr "XML 中的“名称”无效。"

#: ../brokerXml.cc:748
msgid "Listener with invalid host name."
msgstr "带有无效主机名的侦听器。"

#: ../cocoa/cdkAppController.m:101
msgid "Additional Software Required"
msgstr "需要附加的软件"

#: ../cocoa/cdkAppController.m:102
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../cocoa/cdkAppController.m:103
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ../cocoa/cdkAppController.m:106
msgid "Microsoft Remote Desktop Connection Client 2 is required to connect to your "
"VMware View desktops. Would you like to download it now?"
msgstr "需要使用 Microsoft 远程桌面连接客户端 2 来连接您的 VMware View 桌面。是否立即下载？"

#: ../cocoa/cdkPrefs.m:138
#, c-format
msgid "Could not load RDC template data: %s.\n"
msgstr "无法加载 RDC 模板数据：%s。\n"

#: ../cocoa/cdkPrefs.m:149
#, c-format
msgid "Could not parse RDC template data: %s.\n"
msgstr "无法解析 RDC 模板数据：%s。\n"

#: ../cocoa/cdkRdc.m:265
#, c-format
msgid "Could not serialize RDC data: %s.\n"
msgstr "无法序列化 RDC 数据：%s。\n"

#: ../cocoa/cdkRdc.m:272
#, c-format
msgid "Could not write RDC data: %s.\n"
msgstr "无法写入 RDC 数据：%s。\n"

#: ../cocoa/cdkRdc.m:357
msgid "Microsoft Remote Desktop Connection 2 could not be found.\n"
msgstr "无法找到 Microsoft 远程桌面连接 2。\n"

#: ../cocoa/cdkWindowController.m:256
#, c-format
msgid "About %s"
msgstr "关于 %s"

#: ../cocoa/cdkWindowController.m:258
#, c-format
msgid "Hide %s"
msgstr "隐藏 %s"

#: ../cocoa/cdkWindowController.m:260
#, c-format
msgid "Quit %s"
msgstr "退出 %s"

#: ../cocoa/cdkWindowController.m:262
#, c-format
msgid "%s Help"
msgstr "%s 帮助"

#: ../cocoa/cdkWindowController.m:297
#: ../gtk/window.cc:1305
msgid "Initializing connection..."
msgstr "正在初始化连接..."

#: ../cocoa/cdkWindowController.m:304
#: ../gtk/window.cc:1398
msgid "Accepting disclaimer..."
msgstr "正在接受免责声明..."

#: ../cocoa/cdkWindowController.m:309
#: ../cocoa/cdkWindowController.m:316
#: ../cocoa/cdkWindowController.m:338
msgid "Authenticating..."
msgstr "正在进行身份验证..."

#: ../cocoa/cdkWindowController.m:322
#: ../cocoa/cdkWindowController.m:329
#: ../gtk/window.cc:1579
msgid "Changing PIN..."
msgstr "正在更改 PIN..."

#: ../cocoa/cdkWindowController.m:348
#: ../gtk/window.cc:1656
msgid "Changing password..."
msgstr "正在更改密码..."

#: ../cocoa/cdkWindowController.m:355
#: ../gtk/window.cc:2864
msgid "Connecting to desktop..."
msgstr "正在连接桌面..."

#: ../cocoa/cdkWindowController.m:721
msgid "Enter a new RSA Securid PIN."
msgstr "输入一个新的 RSA SecurID PIN。"

#: ../cocoa/cdkWindowController.m:724
msgid "Enter a new RSA SecurID PIN or accept the default."
msgstr "输入新的 RSA SecurID PIN 或者接受默认值。"

#: ../cocoa/cdkWindowController.m:725
msgid "Accept the default RSA SecurID PIN."
msgstr "接受默认的 RSA SecurID PIN。"

#: ../cocoa/cdkWindowController.m:935
msgid "You have been disconnected"
msgstr "您已经断开连接"

#: ../cocoa/cdkWindowController.m:936
#: ../gtk/window.cc:2876
msgid "The desktop has unexpectedly disconnected."
msgstr "桌面意外断开连接。"

#: ../cocoa/cdkWindowController.m:1115
#: ../gtk/window.cc:1743
msgid "The secure connection to the View Server has unexpectedly disconnected."
msgstr "与 View Server 的安全连接意外断开。"

#: ../cocoa/cdkWindowController.m:1118
#: ../gtk/window.cc:1746
msgid "The connection to the View Server has unexpectedly disconnected."
msgstr "与 View Server 的连接意外断开。"

#: ../cocoa/cdkWindowController.m:1242
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../cocoa/cdkWindowController.m:1249
msgid "Choose an identity with which to log in."
msgstr "选择一个用于登录的身份。"

#: ../desktop.cc:315
msgid "Unable to connect to desktop"
msgstr "无法连接到桌面"

#: ../desktop.cc:317
#, c-format
msgid "An error occurred while connecting to \"%s\": %s"
msgstr "连接到“%s”时出错：%s"

#: ../desktop.cc:408
msgid "Unable to reset desktop"
msgstr "无法重置桌面"

#: ../desktop.cc:410
#, c-format
msgid "An error occured while attempting to reset \"%s\": %s"
msgstr "尝试重置“%s”时出错：%s"

#: ../desktop.cc:505
msgid "Unable to log out"
msgstr "无法注销"

#: ../desktop.cc:507
#, c-format
msgid "An error occurred while trying to log out of \"%s\": %s"
msgstr "尝试注销“%s”时出错：%s"

#: ../desktop.cc:566
msgid "Unable to rollback desktop"
msgstr "无法回滚桌面"

#: ../desktop.cc:568
#, c-format
msgid "An error occurred while attempting to rollback \"%s\": %s"
msgstr "尝试回滚“%s”时出错：%s"

#: ../desktop.cc:851
msgid "connect to server to resume"
msgstr "连接服务器以继续"

#: ../desktop.cc:852
msgid "select connect to resume"
msgstr "选择“连接”继续"

#: ../desktop.cc:856
msgid "Resetting desktop"
msgstr "正在重置桌面"

#: ../desktop.cc:858
msgid "Logging off"
msgstr "正在注销"

#: ../desktop.cc:860
msgid "Rolling back checkout"
msgstr "正在回滚检出"

#: ../desktop.cc:862
msgid "The desktop's local session is being rolled back"
msgstr "桌面的本地会话正在回滚"

#: ../desktop.cc:864
msgid "Handling a local session rollback"
msgstr "正在处理本地会话回滚"

#: ../desktop.cc:866
msgid "Desktop is corrupted"
msgstr "桌面已损坏"

#: ../desktop.cc:868
msgid "Checked out to another machine"
msgstr "检出到其他计算机"

#: ../desktop.cc:870
#, c-format
msgid "Check in paused, %s"
msgstr "检入暂停，%s"

#: ../desktop.cc:873
#, c-format
msgid "Download paused, %s"
msgstr "下载暂停，%s"

#: ../desktop.cc:876
#, c-format
msgid "Download paused during initialization, %s"
msgstr "下载在初始化时暂停，%s"

#: ../desktop.cc:879
msgid "Download paused at %"
msgstr "下载过程在 % 处暂停"

#: ../desktop.cc:886
msgid "Discarding paused download"
msgstr "正在放弃暂停的下载"

#: ../desktop.cc:888
msgid "Maintenance (may not be available)"
msgstr "维护 (可能不可用)"

#: ../desktop.cc:890
msgid "Logged on"
msgstr "已登录"

#: ../desktop.cc:893
#, c-format
msgid "Requires download%s"
msgstr "需要下载 %s"

#: ../desktop.cc:896
#: ../desktop.cc:899
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: ../desktop.cc:901
msgid "Unavailable, contact administrator"
msgstr "不可用，请联系管理员"

#: ../desktop.cc:903
msgid "The desktop has expired"
msgstr "桌面已过期"

#: ../desktop.cc:906
msgid "Unknown status"
msgstr "未知状态"

#: ../extraTranslations.hh:36
msgid "VMware View Client"
msgstr "VMware View Client"

#: ../extraTranslations.hh:37
msgid "VMware View Open Client"
msgstr "VMware View Open Client"

#.
#. * Message from the tunnel server are not translated; the ones we know
#. * about are actually translated in cdk::Tunnel::OnErr().
#.
#: ../extraTranslations.hh:43
msgid "Secure connection timed out"
msgstr "安全连接超时"

#: ../extraTranslations.hh:44
msgid "The session has timed out, please re-authenticate"
msgstr "会话已超时，请重新进行身份验证"

#: ../extraTranslations.hh:45
msgid "Session timed out"
msgstr "会话超时"

#: ../extraTranslations.hh:46
msgid "Logout request by system"
msgstr "系统发出注销请求"

#: ../extraTranslations.hh:47
msgid "Connection reset by peer"
msgstr "连接被对等方重置"

#: ../extraTranslations.hh:48
msgid "connection attempt failed"
msgstr "连接尝试失败"

#: ../extraTranslations.hh:49
msgid "Client disconnected following no activity"
msgstr "由于没有任何活动，客户端已断开连接"

#: ../extraTranslations.hh:51
msgid "tunnel session not created"
msgstr "未创建安全加密链路会话"

#: ../gtk/app.cc:304
#, c-format
msgid "Could not find locale directory; falling back to %s\n"
msgstr "无法找到区域设置目录；正在回滚到 %s\n"

#: ../gtk/brokerDlg.cc:62
msgid "_Port:"
msgstr "端口(_P)："

#: ../gtk/brokerDlg.cc:65
msgid "_Use secure connection (SSL)"
msgstr "使用安全连接 (SSL)(_U)"

#: ../gtk/brokerDlg.cc:67
msgid "_Always connect to this server at startup"
msgstr "启动时总是连接到此服务器(_A)"

#: ../gtk/brokerDlg.cc:80
msgid "Enter the host name or IP address of the View Connection Server."
msgstr "输入 View Connection Server 的主机名或 IP 地址。"

#: ../gtk/brokerDlg.cc:87
msgid "A_ddress:"
msgstr "地址(_D)："

#: ../gtk/brokerDlg.cc:110
msgid "_Options"
msgstr "选项(_O)"

#: ../gtk/cryptoki.cc:243
#, c-format
msgid "No smart card sessions for your certificate could be found"
msgstr "找不到与您的证书对应的智能卡会话"

#: ../gtk/cryptoki.cc:1200
#, c-format
msgid "A PIN is required to unlock this smartcard or token."
msgstr "需要用一个 PIN 来解锁该智能卡或令牌。"

#: ../gtk/cryptoki.cc:1224
#, c-format
msgid "Please try entering your PIN again."
msgstr "请再次尝试输入您的 PIN。"

#: ../gtk/cryptoki.cc:1232
#, c-format
msgid "Your smart card or token has been removed."
msgstr "您的智能卡或令牌已被移除。"

#: ../gtk/cryptoki.cc:1237
#, c-format
msgid "There was an error logging in to your smart card or token.\n"
"\n"
"The error code was %#lx."
msgstr "登录您的智能卡或令牌时出现错误。\n"
"\n"
"错误代码为 %#lx。"

#: ../gtk/cryptoki.cc:1248
#, c-format
msgid "Your smart card or token has been locked.  Please contact your administrator "
"to unlock it."
msgstr "您的智能卡或令牌已被锁死。请联系您的管理员解除锁定。"

#: ../gtk/cryptoki.cc:1254
#, c-format
msgid "An incorrect PIN entry will result in your smart card or token being locked."
msgstr "输入错误的 PIN 将导致您的智能卡或令牌锁死。"

#: ../gtk/desktopDlg.cc:574
msgid "Inhibiting Ctrl-Alt-Enter keypress, to avoid rdesktop exit.\n"
msgstr "禁用 Ctrl-Alt-Enter 组合键，防止 rdesktop 退出。\n"

#: ../gtk/desktopDlg.cc:782
msgid "Metacity keybindings will be temporarily disabled on SLED 10 SP2.\n"
msgstr "SLED 10 SP2 上的 Metacity 快捷键将被暂时禁用。\n"

#: ../gtk/desktopSelectDlg.cc:107
msgid "_Desktops:"
msgstr "桌面(_D)："

#: ../gtk/desktopSelectDlg.cc:217
msgid "All Monitors"
msgstr "所有显示器"

#: ../gtk/desktopSelectDlg.cc:224
msgid "Full Screen"
msgstr "全屏"

#: ../gtk/desktopSelectDlg.cc:231
msgid "Large Window"
msgstr "大窗口"

#: ../gtk/desktopSelectDlg.cc:237
msgid "Small Window"
msgstr "小窗口"

#: ../gtk/desktopSelectDlg.cc:250
msgid "Custom..."
msgstr "自定义..."

#: ../gtk/desktopSelectDlg.cc:256
msgid "D_isplay:"
msgstr "显示(_I)："

#: ../gtk/desktopSelectDlg.cc:718
#: ../gtk/windowSizeDlg.cc:267
#, c-format
msgid "%d x %d"
msgstr "%d x %d"

#: ../gtk/desktopSelectDlg.cc:777
#, c-format
msgid "Are you sure you want to reset %s?\n"
"\n"
"Any unsaved data may be lost."
msgstr "是否要重置 %s？\n"
"\n"
"任何未保存的数据都可能丢失。"

#: ../gtk/desktopSelectDlg.cc:779
#: ../gtk/desktopSelectDlg.cc:1015
#: ../gtk/window.cc:2767
msgid "_Reset"
msgstr "重置(_R)"

#: ../gtk/desktopSelectDlg.cc:782
#, c-format
msgid "Are you sure you want to end your current session with %s?\n"
"\n"
"Any unsaved data may be lost."
msgstr "确实要结束当前同 %s 的会话吗？\n"
"\n"
"任何未保存的数据都可能丢失。"

#: ../gtk/desktopSelectDlg.cc:784
#: ../gtk/desktopSelectDlg.cc:1004
msgid "_Log Off"
msgstr "注销(_L)"

#: ../gtk/desktopSelectDlg.cc:787
#, c-format
msgid "Are you sure you want to rollback %s?\n"
"\n"
"Any changes made to the checked-out desktop on another machine since your "
"last backup will be discarded."
msgstr "确实要回滚 %s 吗？\n"
"\n"
"自上次备份起，在其他计算机上对检出桌面所做的任何更改都将丢失。"

#: ../gtk/desktopSelectDlg.cc:790
msgid "_Rollback"
msgstr "回滚(_R)"

#: ../gtk/desktopSelectDlg.cc:948
#: ../gtk/window.cc:735
#: ../gtk/window.cc:859
#: ../gtk/window.cc:891
msgid "Co_nnect"
msgstr "连接(_N)"

#: ../gtk/desktopSelectDlg.cc:962
msgid "_Protocols"
msgstr "协议(_P)"

#: ../gtk/desktopSelectDlg.cc:1029
msgid "Roll_back"
msgstr "回滚(_B)"

#: ../gtk/helpSupportDlg.cc:130
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../gtk/helpSupportDlg.cc:134
msgid "_Support Information"
msgstr "支持信息(_S)"

#: ../gtk/helpSupportDlg.cc:245
#, c-format
msgid "User help directory not found; falling back to %s.\n"
msgstr "未找到用户帮助目录；正在回滚至 %s。\n"

#: ../gtk/helpSupportDlg.cc:317
#, c-format
msgid "An error occurred while reading the help file: %s.\n"
msgstr "读取帮助文件时发生错误：%s。\n"

#: ../gtk/helpSupportDlg.cc:358
msgid "Support Information"
msgstr "支持信息"

#: ../gtk/helpSupportDlg.cc:399
msgid "Product Information"
msgstr "产品信息"

#: ../gtk/helpSupportDlg.cc:400
msgid "Product:"
msgstr "产品："

#: ../gtk/helpSupportDlg.cc:401
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: ../gtk/helpSupportDlg.cc:424
msgid "Host Information"
msgstr "主机信息"

#: ../gtk/helpSupportDlg.cc:425
msgid "Host Name:"
msgstr "主机名称："

#: ../gtk/helpSupportDlg.cc:427
msgid "Log File:"
msgstr "日志文件："

#: ../gtk/helpSupportDlg.cc:451
msgid "Connection Information"
msgstr "连接信息"

#: ../gtk/helpSupportDlg.cc:452
msgid "VMware View Server:"
msgstr "VMware View Server："

#: ../gtk/helpSupportDlg.cc:621
#, c-format
msgid "An error occurred while reading the support file: %s.\n"
msgstr "读取支持文件时出错：%s。\n"

#: ../gtk/kioskWindow.cc:55
msgid "Unattended Mode Error"
msgstr "无人参与模式错误"

#: ../gtk/kioskWindow.cc:108
msgid "Unattended mode requires the connection server name to be provided.\n"
msgstr "无人参与模式要求提供连接服务器名称。\n"

#: ../gtk/kioskWindow.cc:152
msgid "Connecting..."
msgstr "正在连接..."

#: ../gtk/kioskWindow.cc:180
#: ../gtk/window.cc:837
#: ../gtk/window.cc:849
#: ../gtk/window.cc:1454
#: ../gtk/window.cc:1471
#: ../gtk/window.cc:1621
#: ../gtk/window.cc:2533
msgid "Logging in..."
msgstr "正在登录..."

#: ../gtk/kioskWindow.cc:249
#: ../gtk/kioskWindow.cc:267
msgid "Desktop Not Available"
msgstr "桌面不可用"

#: ../gtk/kioskWindow.cc:250
#, c-format
msgid "No desktop for user '%s' on connection server '%s'."
msgstr "用户“%s”在连接服务器“%s”上没有可用的桌面。"

#: ../gtk/kioskWindow.cc:268
#, c-format
msgid "Desktop '%s' is not available from connection server '%s'."
msgstr "桌面“%s”不通过连接服务器“%s”提供。"

#: ../gtk/kioskWindow.cc:308
msgid "Unexpected pass code request encountered."
msgstr "遇到意外的通行码请求。"

#: ../gtk/kioskWindow.cc:313
msgid "Unexpected next token request encountered."
msgstr "遇到意外的下一个令牌请求。"

#: ../gtk/kioskWindow.cc:318
msgid "Unexpected pin change request encountered."
msgstr "遇到意外的 PIN 变更请求。"

#: ../gtk/kioskWindow.cc:324
msgid "Unexpected disclaimer request."
msgstr "意外的声明请求。"

#: ../gtk/kioskWindow.cc:329
msgid "Unexpected password change request."
msgstr "意外的密码变更请求。"

#: ../gtk/kioskWindow.cc:400
#, c-format
msgid "\n"
"\n"
"Retrying in %d seconds..."
msgstr "\n"
"\n"
"%d 秒后重试..."

#: ../gtk/loginDlg.cc:72
#: ../gtk/securIDDlg.cc:135
msgid "_Username:"
msgstr "用户名(_U)："

#: ../gtk/loginDlg.cc:86
msgid "_Password:"
msgstr "密码(_P)："

#: ../gtk/loginDlg.cc:101
msgid "_Domain:"
msgstr "域(_D)："

#: ../gtk/passwordDlg.cc:74
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: ../gtk/passwordDlg.cc:84
msgid "Domain:"
msgstr "域："

#: ../gtk/passwordDlg.cc:94
msgid "Old _Password:"
msgstr "旧密码(_P)："

#: ../gtk/passwordDlg.cc:109
msgid "_New Password:"
msgstr "新密码(_N)："

#: ../gtk/passwordDlg.cc:125
msgid "Con_firm:"
msgstr "确认(_F)："

#: ../gtk/prefs.cc:228
#: ../gtk/prefs.cc:244
#, c-format
msgid "Directory \"%s\" is not writable.\n"
msgstr "目录“%s”不可写入。\n"

#: ../gtk/prefs.cc:253
#, c-format
msgid "The path \"%s\" exists, but it is not a directory.\n"
msgstr "路径“%s”已存在，但并不是目录。\n"

#: ../gtk/prefs.cc:256
#, c-format
msgid "Cannot create directory \"%s\".\n"
msgstr "无法创建目录“%s”。\n"

#: ../gtk/prefs.cc:819
msgid "Keep window manager key bindings (ignored by some remoting protocols)."
msgstr "保留窗口管理器密钥绑定 (被某些远程协议忽略)。"

#: ../gtk/prefs.cc:821
msgid "Specify connection broker."
msgstr "指定连接 Broker。"

#: ../gtk/prefs.cc:821
msgid "<broker URL>"
msgstr "<broker URL>"

#: ../gtk/prefs.cc:823
msgid "Specify user name for password authentication."
msgstr "为密码身份验证指定所需的用户名。"

#: ../gtk/prefs.cc:823
msgid "<user name>"
msgstr "<用户名>"

#: ../gtk/prefs.cc:825
msgid "Specify password for password authentication."
msgstr "为密码身份验证指定所需的密码。"

#: ../gtk/prefs.cc:825
msgid "<password>"
msgstr "<密码>"

#: ../gtk/prefs.cc:827
msgid "Specify domain for password authentication."
msgstr "为密码身份验证指定所需的域。"

#: ../gtk/prefs.cc:827
msgid "<domain name>"
msgstr "<域名>"

#: ../gtk/prefs.cc:829
msgid "Specify desktop by name."
msgstr "按名称指定桌面。"

#: ../gtk/prefs.cc:829
msgid "<desktop name>"
msgstr "<桌面名称>"

#: ../gtk/prefs.cc:831
msgid "Connect automatically if enough values are given on the command line."
msgstr "如果命令行中给出了足够的值，就会自动连接。"

#: ../gtk/prefs.cc:834
msgid "Enable full screen mode."
msgstr "启用全屏模式。"

#: ../gtk/prefs.cc:836
msgid "Image file to use as background in full screen mode."
msgstr "作为全屏模式下桌面背景的图像文件。"

#: ../gtk/prefs.cc:836
#: ../gtk/prefs.cc:840
msgid "<image>"
msgstr "<图像>"

#: ../gtk/prefs.cc:838
msgid "Forward device redirection to rdesktop"
msgstr "将设备重定向转发到 rdesktop"

#: ../gtk/prefs.cc:838
msgid "<device info>"
msgstr "<设备信息>"

#: ../gtk/prefs.cc:840
msgid "Display a custom logo."
msgstr "显示一个自定义徽标。"

#: ../gtk/prefs.cc:842
msgid "Directory location containing Wyse MMR libraries."
msgstr "包含 Wyse MMR 库的目录位置。"

#: ../gtk/prefs.cc:843
msgid "<mmr directory>"
msgstr "<mmr 目录>"

#: ../gtk/prefs.cc:845
msgid "Command line options to forward to rdesktop."
msgstr "转发至 rdesktop 的命令行选项。"

#: ../gtk/prefs.cc:846
msgid "<rdesktop options>"
msgstr "<rdesktop 选项>"

#: ../gtk/prefs.cc:848
msgid "Path to file containing support contents."
msgstr "包含支持内容的文件的路径。"

#: ../gtk/prefs.cc:848
msgid "<support file>"
msgstr "<支持文件>"

#: ../gtk/prefs.cc:850
msgid "Options for USB forwarding."
msgstr "USB 转发选项。"

#: ../gtk/prefs.cc:850
msgid "<usb options>"
msgstr "<usb 选项>"

#: ../gtk/prefs.cc:852
msgid "Preferred connection protocol [RDP|PCOIP|RGS|localvm]"
msgstr "首选连接协议 [RDP|PCOIP|RGS|localvm]"

#: ../gtk/prefs.cc:853
msgid "<protocol name>"
msgstr "<协议名称>"

#: ../gtk/prefs.cc:855
msgid "Enable unattended (kiosk) mode."
msgstr "启用无人参与 (kiosk) 模式。"

#: ../gtk/prefs.cc:857
msgid "Print environment information."
msgstr "打印环境信息。"

#: ../gtk/prefs.cc:859
msgid "Do not retry on error events in unattended mode."
msgstr "在无人参与模式下发生错误事件时，不要重试。"

#: ../gtk/prefs.cc:861
msgid "Initial keyboard layout locale (en-us, de, fr, etc...)"
msgstr "初始键盘布局区域设置（en-us、de、fr 等...）"

#: ../gtk/prefs.cc:862
msgid "<kbdlayout name>"
msgstr "<键盘布局名称>"

#: ../gtk/prefs.cc:868
msgid "File containing additional command line arguments."
msgstr "包含附加命令行参数的文件。"

#: ../gtk/prefs.cc:869
msgid "<file path>"
msgstr "<文件路径>"

#: ../gtk/prefs.cc:871
msgid "Display version information and exit."
msgstr "显示版本信息并退出。"

#: ../gtk/prefs.cc:878
#: ../gtk/prefs.cc:953
msgid "- connect to VMware View desktops"
msgstr "- 连接到 VMware View 桌面"

#: ../gtk/prefs.cc:893
#: ../gtk/prefs.cc:973
#, c-format
msgid "Error parsing command line: %s\n"
msgstr "解析命令行出错：%s\n"

#: ../gtk/prefs.cc:900
#, c-format
msgid "%s %s\n"
"\n"
"VMware is a registered trademark or trademark (the \"Marks\") of VMware, "
"Inc.\n"
"in the United States and/or other jurisdictions and is not licensed to you\n"
"under the terms of the LGPL version 2.1. If you distribute VMware View Open\n"
"Client unmodified in either binary or source form or the accompanying\n"
"documentation unmodified, you may not remove, change, alter or otherwise\n"
"modify the Marks in any manner. If you make minor modifications to VMware\n"
"View Open Client or the accompanying documentation, you may, but are not\n"
"required to, continue to distribute the unaltered Marks with your binary or\n"
"source distributions. If you make major functional changes to VMware View\n"
"Open Client or the accompanying documentation, you may not distribute the\n"
"Marks with your binary or source distribution and you must remove all\n"
"references to the Marks contained in your distribution. All other use or\n"
"distribution of the Marks requires the prior written consent of VMware.\n"
"All other marks and names mentioned herein may be trademarks of their\n"
"respective companies.\n"
"\n"
"Copyright © 1998-2010 VMware, Inc. All rights reserved.\n"
"This product is protected by U.S. and international copyright and\n"
"intellectual property laws.\n"
"VMware software products are protected by one or more patents listed at\n"
"%s\n"
"\n"
msgstr "%s %s\n"
"\n"
"VMware 是 VMware, Inc. 在美国和/或其他法律辖区的注册商标或商标 (“标识”)。"
"并未依据 LGPL 2.1 版条款授权给您。如果您在不做修改的情况下以二进制或源代码格式"
"分发 VMware View Open Client 或附带文档，您将不能以任何方式删除、更换、改变或"
"修改这些标识。如果您对 VMware View Open Client 或附带文档进行少量修改，您可以 (但"
"并非必须) 继续随您的二进制或源代码一起分发未改变的标识。如果您对 VMware View Open Client"
"或附带文档进行重大的功能性修改，您将不能随您的二进制或源代码一起分发这些标识，"
"而且您必须在分发内容中删除所有提及这些标识的地方。在其他情况下应用或分发这些标识时，"
"需要事先得到 VMware 的书面许可。"
"此处提及的所有其他标识和名称均为其各自公司的商标。\n"
"\n"
"版权所有 (C) 1998-2010 VMware, Inc.，保留所有权利。\n"
"本产品受美国和国际版权及知识产权法律保护。\n"
"VMware 软件产品受以下网站上列出的若干项专利保护\n"
"%s\n"
"\n"

#. TRANSLATORS: Ignore this; we will localize with appropriate URL.
#: ../gtk/prefs.cc:922
msgid "http://www.vmware.com/go/patents"
msgstr "http://www.vmware.com/go/patents-cn"

#: ../gtk/prefs.cc:990
msgid "Password: "
msgstr "密码： "

#: ../gtk/prefs.cc:1067
#, c-format
msgid "Unknown protocol: %s\n"
msgstr "未知协议：%s\n"

#: ../gtk/prefs.cc:1117
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../gtk/prefs.cc:1125
msgid "A valid connection server name must be specified to print the environment "
"information.\n"
msgstr "必须指定一个有效的连接服务器名称，才能打印环境信息。\n"

#: ../gtk/prefs.cc:1132
#, c-format
msgid "IP Address: %s\n"
msgstr "IP 地址：%s\n"

#: ../gtk/prefs.cc:1133
#, c-format
msgid "MAC Address: %s\n"
msgstr "MAC 地址：%s\n"

#: ../gtk/prefs.cc:1134
#, c-format
msgid "Machine Name: %s\n"
msgstr "计算机名：%s\n"

#: ../gtk/prefs.cc:1135
#, c-format
msgid "Machine Domain: %s\n"
msgstr "计算机域：%s\n"

#: ../gtk/prefs.cc:1136
#, c-format
msgid "Logged On User Name: %s\n"
msgstr "登录用户名：%s\n"

#: ../gtk/prefs.cc:1137
#, c-format
msgid "Logged On Domain Name: %s\n"
msgstr "登录域名：%s\n"

#: ../gtk/prefs.cc:1138
#, c-format
msgid "Time Zone: %s\n"
msgstr "时区：%s\n"

#: ../gtk/rdesktop.cc:229
msgid "Gstreamer plugins not found"
msgstr "未找到 Gstreamer 插件"

#: ../gtk/rdesktop.cc:230
msgid "The required GStreamer plugins could not be found. Please check that your "
"path is set properly."
msgstr "无法找到所需的 GStreamer 插件。请检查路径设置是否正确。"

#: ../gtk/rdesktop.cc:235
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../gtk/rmks.cc:122
#, c-format
msgid "An error was encountered with the remote desktop connection: %s."
msgstr "进行远程桌面连接时遇到错误：%s。"

#: ../gtk/rmks.cc:135
msgid "\n"
"\n"
"You may be able to connect to this desktop by clicking cancel and selecting "
"a different protocol."
msgstr "\n"
"\n"
"您可以通过单击“取消”并选择其他协议来连接此桌面。"

#: ../gtk/rmks.cc:144
msgid "An unknown error was encountered with the remote desktop connection."
msgstr "进行远程桌面连接时遇到一个未知错误。"

#: ../gtk/rmks.cc:150
msgid "An error occurred while connecting to the remote desktop"
msgstr "连接远程桌面时出错"

#: ../gtk/rmks.cc:198
msgid "Warning: -K option is ignored when using PCoIP.\n"
msgstr "警告：使用 PCoIP 时 -K 选项将被忽略。\n"

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:99
msgid "<b>This certificate has been verified for the following uses:</b>"
msgstr "<b>此证书经验证具有以下用途：</b>"

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:102
msgid "SSL Client Certificate"
msgstr "SSL 客户端证书"

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:103
msgid "SSL Server Certificate"
msgstr "SSL 服务器证书"

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:104
msgid "Status Responder Certificate"
msgstr "状态响应程序证书"

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:114
msgid "<b>Issued To</b>"
msgstr "<b>颁发给</b>"

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:125
msgid "Serial Number:"
msgstr "序列号："

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:128
msgid "<b>Issued By</b>"
msgstr "<b>颁发者</b>"

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:133
msgid "<b>Validity</b>"
msgstr "<b>有效期</b>"

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:135
msgid "Not Valid Before:"
msgstr "此日期前无效："

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:138
msgid "Not Valid After:"
msgstr "此日期后无效："

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:141
msgid "<b>Fingerprints</b>"
msgstr "<b>指纹</b>"

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:150
msgid "SHA1 Fingerprint:"
msgstr "SHA1 指纹："

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:157
msgid "MD5 Fingerprint:"
msgstr "MD5 指纹："

#.
#. * Translators: this is just the format of a label's text; the
#. * actual text of the label is translated elsewhere.
#.
#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:433
#, c-format
msgid "%s:"
msgstr "%s："

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:472
msgid "Common Name"
msgstr "公用名"

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:474
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:476
msgid "Locality"
msgstr "区域"

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:478
msgid "State or Province"
msgstr "省或自治区"

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:480
msgid "Organization"
msgstr "单位"

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:482
msgid "Organizational Unit"
msgstr "部门"

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:484
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:486
msgid "Given Name"
msgstr "名"

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:488
msgid "Surname"
msgstr "姓"

#: ../gtk/scCertDetailsDlg.cc:490
msgid "Domain Component"
msgstr "域组件"

#: ../gtk/scCertDlg.cc:66
msgid "Choo_se a certificate:"
msgstr "选择证书(_S)："

#: ../gtk/scCertDlg.cc:142
#, c-format
msgid "<b>%s</b>\n"
"<span size=\"smaller\">Issued by %s</span>"
msgstr "<b>%s</b>\n"
"<span size=\"smaller\">颁发者：%s</span>"

#: ../gtk/scInsertPromptDlg.cc:113
msgid "A smart card has been inserted."
msgstr "已插入智能卡。"

#: ../gtk/scInsertPromptDlg.cc:114
msgid "Insert a smart card to continue."
msgstr "插入一张智能卡并继续。"

#: ../gtk/scPinDlg.cc:75
#: ../gtk/securIDDlg.cc:189
msgid "_PIN:"
msgstr "PIN(_P)："

#: ../gtk/scPinDlg.cc:111
#, c-format
msgid "A PIN is required to log in using the token named %s."
msgstr "需要输入 PIN 才能使用名为 %s 的令牌登录。"

#: ../gtk/securIDDlg.cc:143
msgid "Enter your RSA SecurID user name and passcode."
msgstr "输入您的 RSA SecurID 用户名和通行码。"

#: ../gtk/securIDDlg.cc:150
msgid "_Passcode:"
msgstr "通行码(_P)："

#: ../gtk/securIDDlg.cc:159
msgid "Wait until the next tokencode appears on your RSA SecurID token, then enter "
"it."
msgstr "等待下一个令牌代码出现在您的 RSA SecurID 令牌上，然后输入这个代码。"

#: ../gtk/securIDDlg.cc:167
msgid "_Tokencode:"
msgstr "令牌代码(_T)："

#: ../gtk/securIDDlg.cc:177
msgid "Enter a new RSA SecurID PIN."
msgstr "输入一个新的 RSA SecurID PIN。"

#: ../gtk/securIDDlg.cc:179
msgid "Enter a new RSA SecurID PIN or accept the system-generated PIN."
msgstr "输入新的 RSA SecurID PIN 或者接受系统生成的 PIN。"

#: ../gtk/securIDDlg.cc:182
msgid "Accept the system-generated RSA SecurID PIN."
msgstr "接受系统生成的 RSA SecurID PIN。"

#: ../gtk/securIDDlg.cc:194
msgid "Con_firm PIN:"
msgstr "确认 PIN(_F)："

#: ../gtk/window.cc:382
msgid "_View Certificate"
msgstr "查看证书(_V)"

#: ../gtk/window.cc:947
#: ../gtk/window.cc:975
#: ../gtk/window.cc:1005
msgid "_Authenticate"
msgstr "身份验证(_A)"

#: ../gtk/window.cc:1038
msgid "_Login"
msgstr "登录(_L)"

#: ../gtk/window.cc:1111
msgid "Ch_ange"
msgstr "更改(_A)"

#: ../gtk/window.cc:1175
msgid "C_onnect"
msgstr "连接(_O)"

#: ../gtk/window.cc:1423
msgid "Reconnecting to desktop..."
msgstr "正在重新连接到桌面..."

#: ../gtk/window.cc:1482
msgid "PIN Warning"
msgstr "PIN 警告"

#: ../gtk/window.cc:1484
msgid "PIN Error"
msgstr "PIN 错误"

#: ../gtk/window.cc:1517
msgid "Submitting passcode..."
msgstr "正在提交通行码..."

#: ../gtk/window.cc:1544
msgid "Submitting tokencode..."
msgstr "正在提交令牌代码..."

#: ../gtk/window.cc:1575
msgid "PIN Mismatch"
msgstr "PIN 不匹配"

#: ../gtk/window.cc:1576
msgid "The PINs you entered do not match. Please try again."
msgstr "您输入的 PIN 不匹配。请重试。"

#: ../gtk/window.cc:1652
msgid "Password Mismatch"
msgstr "密码不匹配"

#: ../gtk/window.cc:1653
msgid "The passwords you entered do not match. Please try again."
msgstr "您输入的密码不匹配。请重试。"

#: ../gtk/window.cc:1751
#, c-format
msgid "\n"
"\n"
"Reason: %s."
msgstr "\n"
"\n"
"原因是：%s。"

#: ../gtk/window.cc:1755
msgid "Tunnel Disconnected"
msgstr "安全加密链路已断开"

#: ../gtk/window.cc:1859
#, c-format
msgid "Unable to load image '%s': %s\n"
msgstr "无法加载图像“%s”：%s\n"

#: ../gtk/window.cc:2011
#, c-format
msgid "Unable to load background image '%s': %s\n"
msgstr "无法加载背景图像“%s”：%s\n"

#: ../gtk/window.cc:2467
msgid "_Retry"
msgstr "重试(_R)"

#: ../gtk/window.cc:2561
msgid "Loading desktops..."
msgstr "正在加载桌面..."

#: ../gtk/window.cc:2743
#, c-format
msgid "You are connected to %s.\n"
"\n"
"If this desktop is unresponsive, click Disconnect."
msgstr "您已连接到 %s。\n"
"\n"
"如果此桌面没有响应，请单击“断开”。"

#: ../gtk/window.cc:2765
msgid "Send C_trl-Alt-Del"
msgstr "发送 Ctrl-Alt-Del(_T)"

#: ../gtk/window.cc:2766
msgid "_Disconnect"
msgstr "断开(_D)"

#: ../gtk/window.cc:2875
msgid "Disconnected"
msgstr "连接断开"

#: ../gtk/window.cc:2961
msgid "Not Connected"
msgstr "未连接"

#: ../gtk/window.cc:3097
msgid "You have been logged out"
msgstr "您已注销"

#: ../gtk/window.cc:3098
msgid "Your smart card or token was removed, so you have been logged out of the "
"View Connection Server."
msgstr "您的智能卡令牌已被移除，因此您已从 View Connection Server 中注销。"

#: ../gtk/windowSizeDlg.cc:66
msgid "_Select"
msgstr "选择(_S)"

#: ../gtk/windowSizeDlg.cc:79
msgid "Select a window size:"
msgstr "选择一个窗口大小："

#: ../gtk/windowSizeDlg.cc:96
msgid "Small"
msgstr "小尺寸"

#: ../gtk/windowSizeDlg.cc:104
msgid "Large"
msgstr "大尺寸"

#: ../protocols.cc:38
msgid "Microsoft RDP"
msgstr "Microsoft RDP"

#: ../protocols.cc:39
msgid "Microsoft _RDP"
msgstr "Microsoft RDP(_R)"

#: ../protocols.cc:42
msgid "HP RGS"
msgstr "HP RGS"

#: ../protocols.cc:43
msgid "HP R_GS"
msgstr "HP RGS(_G)"

#: ../protocols.cc:46
msgid "PCoIP"
msgstr "PCoIP"

#: ../protocols.cc:47
msgid "_PCoIP"
msgstr "PCoIP(_P)"

#: ../protocols.cc:50
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: ../protocols.cc:51
msgid "_Local"
msgstr "本地(_L)"

#: ../protocols.cc:115
#: ../protocols.cc:178
msgid "Unknown Protocol"
msgstr "未知协议"

#: ../protocols.cc:126
#: ../protocols.cc:189
msgid "Invalid Protocol"
msgstr "无效协议"

#: ../protocols.cc:152
#: ../protocols.cc:215
#, c-format
msgid "Unknown Protocol (%s)"
msgstr "未知协议 (%s)"

#: ../tunnel.cc:161
msgid "Could not find secure tunnel executable.\n"
msgstr "无法找到安全加密链路可执行文件。\n"

#: ../tunnel.cc:243
msgid "Message from View Server"
msgstr "View Server 的消息"

#: ../tunnel.cc:248
msgid "Error from View Connection Server"
msgstr "View Connection Server 中的错误"

#: ../tunnel.cc:252
#, c-format
msgid "Couldn't resolve tunnel address '%s'"
msgstr "无法解析安全加密链路地址“%s”"

#: ../usb.cc:117
#, c-format
msgid "%s was not found; disabling USB redirection.\n"
msgstr "未找到 %s；正在禁用 USB 重定向。\n"

#: ../util.cc:1186
#, c-format
msgid "File '%s' could not be created: %s\n"
msgstr "无法创建文件“%s”：%s\n"

#: ../util.cc:1190
#, c-format
msgid "Could not change mode of file '%s': %s\n"
msgstr "无法更改文件“%s”的模式：%s\n"
